有個台灣YouTuber用竹整左個盾竟然防到散彈槍

歡迎大家一起學術討論

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢呢個係用鉛彈 鉛本身比較軟 可能因為咁所以打唔穿 ?